有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

情況好似收數佬追數咁
將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼到一街都係
利申: 支持警察 好想表揚佢地嘅事蹟

支持警察維護法紀

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

支持

大陸追數網咁？

?

推爆佢

需要二拉架嗎? 不過成本大左好多

佢地都唔知覺得幾光榮

建議加埋QR code, 一scan就連去警犬資料庫

唔使啦
求其整啲相加少少PS
最緊要個樣清楚
有無PS高手整下

咁咪好囉
貼到一街都係
等全部人都知道
特別係屋企人朋友們

要記住佢地識玩白色恐怖
我地都應該要以其人之道 還治其人之身
不過都係利申: 支持警察維護法紀

之前新聞見過話大陸有個網俾啲債主貼晒欠債嘅人個名同相上網

都可以
現實做下又可能有唔同效果

追數網啦 人人都可以好易睇到

推

唔好用二奶架,太貴

無話唔得 但你有幾多人會上追數網
Btw, Why not both?

樓下文具鋪 通常幾錢印一張嘢
再唔係用下公司資源又得

文具鋪唔好制,有機會篤你

屋企代用墨set fast print

好似有黑警database 要做返個網出黎應該唔難
同埋星期日出去影多D相放多D上去database

日頭踩左線先,睇清楚邊頭有閉路就避
凌晨
唔好比閉路影到你拿住成袋a4
用斜咩袋
貼完去m記, 小販食少少野

發夢見到情景

如果知地址就貼屋企附近,等D街坊笑9佢地

胡亂指揮等於殺人，盲目服從等於自殺。
Commander and all those police are deserve to be punished because they already chose to be enemy of all fellow citizens.

唔好亂屈我地香港警察

呢啲私底下搞 大家識做啦

唔好做呢啲無謂野啦 見唔見外國咁做？

人民英雄

唔好直接將佢地親友變做敵人啦

應該係拉攏佢地 等佢地對番警察施壓
諗辦法令佢地睇到有哂前後 冇cut過 係警犬over在先嘅片比佢地睇

真係搞人親友實好多人接受唔到

唔太應同 如果要感化一早感化咗 咁多媒體 咁多短片 咁多相
同埋我認為令到唯一支持佢地嘅屋企人都顧立埋佢地 咁等佢地心理爆標 先係方法
同埋痛幾多人真係會識到班狗嘅屋企人
個人認為 佢地做初一 我地做十五
佢地搞我地身邊嘅朋友 我地又點解唔可以呢
不過都係討論下
都係個句 支持警察執法

再加上咁多起底post都係連登圍內傳
試問有幾多警察朋友親人會上連登
有幾大機會畀到佢地知道
都係個句 輿論壓力
支持香港警察

同埋我認為令到唯一支持佢地嘅屋企人都顧立埋佢地 咁等佢地心理爆標 先係方法
呢個同我意思一樣
我就係想咁做先有用 由佢地身邊嘅人對佢地施壓 而唔係網民對佢地同佢地屋企人施壓

未感化係因為佢地轉唔到角度 好多人做左令自己噁心嘅行為都唔知 係要人點醒 好似照鏡咁
而且係因為好多時偏見淨係接觸自己工作環境, 啱聽嘅資訊 唔知比人已經比人過濾左

覺得可行 推呀

用代用墨好快壞機

根本就係市民公敵

天真過天真嬌

要現大頭貼、玩相、玩播片
唔該諗清楚地點既成效

小朋友思想好簡單
返學放學時見到D新奇野就會問

我本人其實一直好想知
做賊既人怕唔怕自己仔女問起點解做賊
做強姦犯既人怕唔怕自己仔女問起點解做強姦犯

push

終於有人做緊了
但都係差家屬資料

（有片）黑警編號2264 鄒耀佳失控打人

幾個人已經成事，
自己同區嘅組織下

警察咁好人，表揚下都冇壞

而家仲有可能唔對立？
巴打都幾天真

巴打諗住點樣感化佢地

係警犬由開頭已經選擇咗幫政府
已經唔洗講咁多
要辭職嘅，一早辭晒
冇心理準備打伏都太遲

有無可能盡量分埋地區貼返佢地住個區，讀書個區，屋企人住個區
等所有街坊都睇到佢地有幾英勇

？

有幫助未？

好主意

有幫助未啊 答我啊

咁你死開啦

有地址就貼屋企樓下
附近可見既空間

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

同意 支持